黃之鋒上咗881講緊 09:15 07-10 星期五

黃之鋒上咗881講緊 09:15 07-10 星期五

大家快啲去 down 定呢個 app 去投票
#普及投票 4.0 #初選

Android

普及投票 4.0

==============

iphone如果上唔切架就會連去網站度投

===============

投票須知及流程

===============

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

羅冠聰許出初選， 呼籲轉投/支持 袁嘉蔚

無錯

初選表態好緊要

票照投
黃店照去
文宣照睇

推

拍硬檔大家覆一覆個post

依家報緊新聞新聞返嚟繼續

羅冠聰退出初選， 呼籲轉投/支持 袁嘉蔚

暫時得 5k 人 down 咗

推下先

應該係未update 5k之前係 100+

下一個update可能 20k+

所以大家趁依家要大力宣傳download個app

太麻煩
裝完重要去現場搞
50歲以上嘅人點會搞
Security又唔係高
電話sms認證搞好過啦

呢個

Android

普及投票 4.0

==============

iphone如果上唔切架就會連去網站度投

唔裝都得，去現場用佢架機投

不過可能要等耐啲咁解

Download完我已經試玩過

返嚟，
黃之鋒繼續講

初選 就是表態

無錯
越多人 越安全

聽日後日去投票

push